松鼠症倉庫有藏挖礦程式碼

用電話睇點會有事

就係用電話睇發覺唔對路，機身勁熱、用電倒水咁款
用電腦試下一開CPU爆頂
上網見到有人發現網站隱藏咗挖礦程式碼

一入松鼠卡巴就不停block javascript mining

javascript

冇用好耐d廣告block極都有

唯有轉用紳士

係開住先有事?

係啊
你可以試吓

不了

我諗開吓無乜所謂
熄咗就回復翻正常
長期開住就好傷機

有d紳士鬼隱左先會上去睇下有冇

支那野